［拋磚引玉］大家一齊分享d有趣gif開心下吧

不問gif出處，殘體,咩文都好包容下吧
而家咁既時期，香港人需要點正能量

支那Gif

條大陸閪個樣好恐怖